[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6)

1001都冇人開po 新黎？

快到

新手留名

LIHKG第一屆影腳大賽 正式開始
- 分享至 LIHKG 討論區

j緊呢個po

哈化反cup

g持

單刀唔入

19000角大我死

一啖砂糖九啖屎

j撚死

柏林1-1

哈化繼續

推你個個了

哈化11

有冇人想睇我對腳

我

屌你老母 絕殺3:0 馬9會

7撚頂

愛

你就不了^_^

睇戲先88

劇

有咩好睇

百人斬

美劇

屌你修仔1分鐘1球 45分鐘1球 死全家

你叫我點瞓又要j

修仔頂住 哈化反cup

曼可否停角

無喇喇6c

射手你明天比賽

見撚到獌半粒鐘仲係0角心諗應該仆街啦買左角大
依加有返小小希望

高水半和

尼c1-1

尼斯1:1

飛燕諾果場咩環境？

尼斯點解無巴神既

諗諗下好嬲

又比人絕殺小球

傷左

西咸頂住

我都比人絕殺無柒頭
搞到我變左柒頭

辛尼特入未

Nice有伏

標準1:0

辛+尼斯贏盤派100

8c

橙了

莫b

Lm

Fake撚埋 屌

咁快開到6 係咪全部大蛇轉哂過黎喇

🤑🤑🤑🤑

hi

嘩屌補10MIN

有錢派你先出現

lm

上呀飛燕諾

輸死蟲蟲了

Nice入一粒食半都願

Yes

Me

無反應

唉 入啦尼斯

多謝定先

完未啊屌你 9c仲唔撚吹雞

98分鍾爆角細 屌

飛燕諾 叻仔

屌你想加時加到入 咪直接比12m囉 比角做乜撚野啊

辛1-0

goal辛

尼斯

辛goallllll!!

卡斯洛達比心機追和

不了

尼斯上呀

尼斯直龍中眉

尼斯絕殺 派一個100

尼斯贏波我自殺

T.T

我又留

尼斯入未

哈化咪打邊爐啦

叫左不了都買

Fake goa死垃圾

妮坦買我先買

補一分鐘...世界級

Dllm 辛特唔刷角

屌死俄假 on9

卡斯仲要追和

@@

我屌你辛尼特

我屌你呀...28分買修仔買到開波都買唔到
尼斯就輸撚埋!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

緬恩紅

仲可以cup埋

絕殺我和波

卡斯洛達2:1埋

做戲咁做 無話可說

反cup100倍

修仔入波未啊

嘩屌，魔術咩

假到

笑撚死

有無假到咁

尼斯好野
空龍唔入
由射都可以射條眉 屌

大波

80分鐘先開始黎料唔係劇本冇人信啦

辛尼特個龍放飯？

輸柒晒了

修仔入波未

試料
史篤城下盤
阿積士士盤 （讓和）
辛尼特fg
辛尼特 和
哈化柏林［-0.5/-1］
賓菲加 雙

好撚假 兩場都係咁 飛燕又絕殺 辛特比人絕殺

哈化2-1

Goal 哈化 cup

叫到最後一刻

針了

真係

修仔入未啊

笑到我

哈哈

等左成粒鐘

師傅 有無救命水
尼斯重傷

Fat fat了

夠膽派我

點解冇人報c

貪巴都重傷

大家交流下姐 以前都係做cd rom
跟大蛇學野
都係今日先開始試下出水
而家睇緊場西甲2.5/3細
但未入手

愛字頭

派我

我諗呢度無人夠膽派我

曼聯頂住 3.5/4s

哈化紅

兩邊都紅

皇so主場對巴好耐未輸過

愛華頓追和反cup plz

哈化半格波

西火腿加油

That's right
尤其今日聽踢完歐聯嘅隊都西西地
望下陣先

修仔屌你咩 咁都唔入

西咸頂埋

派200 重心一場

1/8 ok?

工廠區番緊工

愛華頓中龍未

番緊工 幫我錢ok?

愛華頓追和反cup

西咸咁都救到...

切爾達2:0
半大 冇買

上半場見佢半粒鐘一粒都無 嚇到屎都瀨
點知臨完上半場光速整左6粒
獌好波

愛華頓正仆街

???

唔派錢 貼黎做乜撚野啊

西咸個龍上曬身

真係要屌

愛華頓on9

愛華頓入未

西咸差少少...

12c jump

Poli 一陣點睇

維拉2.5s
蘇維杜夫(-0.5/-1)
拉素(-0.5/-1)
祖雲達斯(-0.5/-1)
啊特蘭大(0/-0.5)
聖伊天(0/+0.5)
史浩克04 2.5大
啊仙奴3/3.5大
哈化柏林(-0.5/-1)
曼聯即場3.5/4細

經常事後飛

編號
7879
狀況
注項已被接納
投注類別
讓球
細節
星期日 33 修咸頓(主) 對 愛華頓(客)
主 [0/-0.5] @ 1.82

仆徒11.5s咁就爆左 回歸第一日輸2k
下個月見

獌

晏就馬仔輸 岩岩先追返
有冇人西甲即場有推薦
想要3.5細 但係好似好低水

同路第12c送既

新手出水
紅星
Rb萊比錫
奧厄
利記13.5小
摩納哥
車路士
西維爾10.5角大
水原三星
墨爾本城
史篤城
柏林聯
阿特蘭大
祖記4/4.5入球細
修咸頓

巴打命中率

師兄有咩好推薦呀一陣

跟me
我10中1

西甲半場0角😂😂😂

好唔冷靜
買左哈化半格
怕死 驚絕殺去補和

哈化大又中

安德列治 半大全大 567
高士路 半大全大
聖保羅 半小全小

再接再厲 今晚大把波玩啦 三點又有 三點九都有

關冷靜咩事 今晚咁多絕殺 你好彩姐

疤果場有無料

西甲角大？

又玩me
我出小...

等陣容就有答案

Agger

挽留

想入3.5s

新手出水
紅星
Rb萊比錫
奧厄
利記13.5小
摩納哥
車路士
西維爾10.5角大
水原三星
墨爾本城
史篤城
柏林聯
阿特蘭大
祖記4/4.5入球細
修咸頓
修仔第二球

原來漏打

😂😂

係咩，搞錯sorry😹

嘻 宇宙重心

輸撚到 字都打錯埋

試料
史篤城下盤
阿積士士盤 （讓和）
辛尼特fg
辛尼特 和
哈化柏林［-0.5/-1］
賓菲加 雙

巴黎點睇？

想g

有幾位巴打瘋狂連中

跟

出了哈化大 但沒有錢買🙍🏽🙍🏽🙍🏽

收埋啦

無買系列
我曼半大
哈8.5細

無買就中

Lazio no goal
Stoke no goal
阿特蘭大
修咸頓
皇蘇 (wait)
Psg (wait)

西甲4.5即場大

哈化大🤘🏻
聖保羅大🖕🏽

足球過關 2x1
星期日 40
明尼路(主) 對 聖保羅(客)
讓球
客[0]@1.88
星期日 59
帕丘卡(主) 對 尼卡沙(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.86

彭美大不錯
山度細不錯

Polo

Poli

Lazio no goal
Stoke no goal
阿特蘭大
Ajax
Perlin
修咸頓
皇蘇 (wait)
Psg (wait)

收到

一定要跟了

找到4串1

Lm燈晒

聖保lo 大
鳩屎佬 細

1分鐘1:0 90分鐘1:0

發現會然莫b瘋狂贏錢

佢琴日中5串1😑😑😑

same road gun

😑

請手足叫g未?

Celta 角呢

佢比左100蚊我 叫我唔好同人講
佢而家彩劇我就講啦

俾角未

莫神唔係浪得虛名

標準列治真係大左

角牙

0c

算la

巴黎始乎買唔過

開場直紅，比甲一哥

半場入多粒都唔肯

比甲係咪都大

Same road

Zzz 訓覺😴😴😴

Still 0c...

3.5 入得過 足水

放棄

寶寶早抖

3.5都2倍。。

又玩完

新手出水
紅星
Rb萊比錫
奧厄
利記13.5小
摩納哥
車路士
西維爾10.5角大
水原三星
墨爾本城
史篤城
柏林聯
阿特蘭大
祖記4/4.5入球細
修咸頓
修仔第二球
里昂
國際體育會主勝
巴塞
西雅圖海灣者

皇so想鬥攻

明尼路未免太著數

1c

今日會重注多一場

Poli邊場最有信心

買巴塞了

食左

未

跟足了

冇c

2.5

2.5 第一次見

allin1k

波台而家好靜

1c啦

重打算等1.5高水

不了 隨時0c

巴塞再不勝就沒冠軍了

錦買唔買巴塞好

往績輸哂 我就應該不了

巴塞贏兩粒至開到上盤仲要低水 無謂因小失大

西甲即場3.5細

好想買聖保羅但買唔落手

想要明尼路

巴塞客勝都1.37
上盤未必開到喎

跟莫b

巴黎半大

聖保羅好重飛

我收手了

莫b 要so/psg?

連屍未呀屌你老母

巴塞 我估走盤 -1和

本身明尼已經鬼 仲要回到高水平手 大佬你主場wor...

+1先岩

狀況 注項已被接納
投注類別 讓球
細節
星期日 40 明尼路(主) 對 聖保羅(客)
主 [0] @ 2.02

要明尼路算 古古怪怪

法林明高。Go

2c

諗起明尼路果次比隊巴丙秒入 陰影

沙米恩圖2.5全大點睇？

維拉2.5s
蘇維杜夫(-0.5/-1)
拉素(-0.5/-1)
祖雲達斯(-0.5/-1)
啊特蘭大(0/-0.5)
聖伊天(0/+0.5)
史浩克04 2.5大
啊仙奴3/3.5大
哈化柏林(-0.5/-1)
曼聯即場3.5/4細
安德3/3.5大
聖保羅（0）
法林明高（-0.5/-1）

至少刷多兩隻啦屌你

好旺 對左

皇蘇會好d 但怕左msn

即場3.5細？

嘩 呢位巴打好旺喎

3c

再刷多兩屍啦

西甲打漏左
一條即場3.5/4細
一條角球3.5細😂

4C

比多1個我夠
祝巴打有2c

☺️☺️☺️👍🏻

法林明高 goal 1:0

1 morecccccc

比多屍啦唔該

屌 all in左角細 跳樓啦

角球Bomb

想串 沙米恩圖2.5全大
河床2.5全大 巴打點睇？

要多一屍

1個plz

5c

角球買好細 100玩下 不嬲唔夠膽玩角球
不過2.5細其實賽前已經睇好
我都講左幾次3.5細

done

有買
但低水

👍👍

Goalllll

yes

屌切2達又玩半2全2
今晚啲半二全二輸撚死人

想買里昂多d

我未完半場1.75入

成個星期食m記啦要

買埋0345就訓
明天再續

2:1

切2達總入球5/6派500

多謝切爾達鳩猜我個全大終於開到

記得有巴打講過達仔讓和

莫b說的

莫b勁到癲

皇蘇踢433買唔買大波好

有買就發了3x1讓和
Ajax
Perlin
Celta

巴贏似贏波走盤咁

3-1

咁樣爆3.5細

3:1兩條即場輸哂

西甲係咪買完半大跟住85分鐘再買即場大就食硬

咁都開到3.5大

聖保羅入波未

On9

咁樣爆我

明尼路入未呀屌你老母

psg細波

屌 標準列總入球56串切2總入球56 差一粒

巴塞轉盤未

山道士全大未

安德goal 2-0

點解智假買大又唔撚爆入球
切耳又咁撚樣爆我細

唉 有贏有輸就一定 再努力吧巴打
0345買咩

買我對家搵食
羅馬 3.5細

屌 聖保羅

好波

冇望過羅馬🤔

明尼路GOALLL

彭狗拉斯goal未

聖保羅goalllll 1-1 快cup la

ON9開心得果兩三分鐘

不知道俄假事件會不會發生在智假裡呢？

1:1 聖保羅

點買好揀唔到

安德3-0

屌明尼路 加油啦

安德4-0 頭關cashed

明尼路真係ON9閪來

里昂有冇同路

里昂受讓

高水 psg唔太穩

暫時睇都似 但係要望多幾分鐘 2.5大好似好啲
不過巴塞應該穩 但低水

Kayan尾場 好緊張

推左落去了

尾場係咩

加油

想要巴狗半大
唐迪拉半大

PSG 但無錢買

法林明高係咪想學修仔 秒入冰封到完場

編號
7894
狀況 注項已被接納
投注類別 入球大細過關 3x1
細節
星期日 47 阿度斯維(主) 對 沙士菲(客)
大 [2.5 球] @ 2.45
星期日 48 河床(主) 對 颶風隊(客)
大 [2.5 球] @ 2.15
星期日 51 沙米恩圖(主) 對 葛度爾古斯(客)
細 [2.5 球] @ 1.45

私人醒大家 阿甲大小波有規律

快撚啲開大啦

2.5s

要贏多粒呀
明尼路贏呀

沙米恩圖可以all in 大了

Bar?
佢地幾時轉過黎 好掛住波呀雷達書包

河床半大

PSG [0/-0.5]

疤狗嗰場下盤得唔得

等an版掛

今日試左一堆水 開過一頁新既
賽前出10中9
即場3中1

安德烈治3/3.5大
聖保羅（0）
法林明高（-0.5/-1）
巴塞（-1）
巴塞3/3.5大 等即場買
巴黎2.5大

貼親事前都唔中

書包今日出現過呀，定係假人

好似有24？

Psg最尾出面轉盤

真

經濟學家

Good luck
Psg轉得都冇好野

山度士全大已jump

姐係點

明尼路

岩岩揀大波就係因為驚尾盤psg大執位
所以先揀大波 因為Psg full team攻力都有一定保證

走盤和氣收場ok?

求神拜佛

Psg possession 84%

Good luck

Roma 2:0

彭狗開個大波可以嗎

幫你嗌下

poli未訓

就了

巴狗好似比人屌緊

一迫搶就收皮

成績如何呀今晚

要開

點解巴黎都冇即場。。。

其實條網頁版LINK真定假

應該真

有鬼

Psg 1:0

屌里昂

俾人禁住黎屌

疤都係
唔會燈曬兩邊掛

好彩有條三串四 頂住

巴塞俾皇蘇刷七個角

里昂0射 psg6
疤0 皇6
有無咁啱

巴塞比人屌打 今年再係咁都好難拎冠軍

下個星期大戰 皇馬吊打唔意外

皇馬殘陣

巴半場角大成功開出

靜撚到啊

點睇皇蘇對巴塞

法林明高2:0

聖保羅goal!!!!!

屌明尼路真係回飛死

聽日再見大家
Nite

巴打未訓👀

補左飛15.5大
疤

屌你老母一補飛即輸一粒

里昂

皇蘇1-0

美職2.5大

即場西甲想入角細 入球細

1-1

比多4c

跟住到so9入 尼馬黃

等睇羅馬比人cup

笑死

豬撚曬

堤格雷斯2.5大
利昂下
大阪櫻花
水原平手 or +1
第一隊入球櫻花
阿積士上盤
急流

堤格雷斯2.5大
利昂下
大阪櫻花
水原平手 or +1
第一隊入球櫻花
阿積士上盤
急流
獨立隊下盤

豬

急流班友回防都冇力，業餘咁款

巴甲無開過和波

1001

唉 又要重新起機

跟okay?

編號
7894
狀況 注項已被接納
投注類別 入球大細過關 3x1
細節
星期日 47 阿度斯維(主) 對 沙士菲(客)
大 [2.5 球] @ 2.45
星期日 48 河床(主) 對 颶風隊(客)
大 [2.5 球] @ 2.15
星期日 51 沙米恩圖(主) 對 葛度爾古斯(客)
細 [2.5 球] @ 1.45

掉轉左大細買

慘☹️️

皇蘇 里昂 揀里昂

有無即場水

水靜鵝飛

早晨

墨假大波？

上線啦

冇人屌波

推得好慢

試料
史篤城下盤
阿積士士盤 （讓和）
辛尼特fg
辛尼特 和
哈化柏林［-0.5/-1］
賓菲加 雙
PSG[0/-0.5]

朝早有冇水

阿美上啊

堤格雷斯2.5大
利昂下
大阪櫻花
水原平手 or +1
第一隊入球櫻花
阿積士上盤
急流
獨立隊下盤

休息下，命中好差

其實好好架啦 已經第6個po

10點主?

阿美肯入波未

頂撚住我個3.5啊屌

明尼路果然有鬼

可唔可以多3角

十點 係咪主船？

奧達斯

屌你老母 我個3.5細

我唔撚再會玩西波

角細7.5

智甲苦主

尋晚豬二千
以後每個禮拜賭一場算

200>900>100>700

玩咩100變700

Sleep is for the weak

skip左中間 賭左個通宵先贏得六舊水 做賭徒真係慘

訓左無要到蘇同psg

100>500>170>?

仆你個街 以黎唔玩西聯賽

曼

好難講既 大聯賽都會西既

成撚日輸絕殺波

早晨阿各位 10點有無大蛇出水？

今朝起身睇 12點俄超 90分鐘反cup

有冇正骨水

十點主 追數 最後一注

比卡超 ？

無限注碼

阿美利加

今次真係最後一注

阿美好波 keep住

十點大船 船長呢

比卡超

和波渣架

河床

1

2

10

11

10點場冇錢贏唔好話識賭球

上線啦～

主隊又大船

網頁版仲未整好
咁好難玩到估波GAME喎

神父

仆街今個月輸到甩褲

阿甲r4

阿美利加頂住全格

有料未

高登大船=

12月我要玩呀

新手出水
紅星
Rb萊比錫
奧厄
利記13.5小
摩納哥
車路士
西維爾10.5角大
水原三星
墨爾本城
史篤城
柏林聯
阿特蘭大
祖記4/4.5入球細
修咸頓
修仔第二球
里昂
國際體育會主勝
巴塞
西雅圖海灣者
尼卡沙

矛了

Morning

買了客

買左半2:0 輸埋去賣屎忽

gun

法林明高上盤
聖保羅平手盤
安德烈治3/3.5大
Psg 2.5 big
Bac 2.5b
小保加
比卡超上盤

Last All up 3x1 pikachu

半場波膽2-0同全場波膽2-0個賠率一樣嘅...
當中有咩玄機啟示？摸唔透

信貧巴 買上盤

屌 原來買錯左全場

球探冇即時比分？

半主

買左主200

主盤 主主

要返工 不買了...

主

明尼路。我屌你全家

有冇人知比分

0:0

比卡超㩒屌

咦 球探又話小賽事冇即時比分 fake左

禁屌唔入有咩用？

買左客 㩒平安鐘

想買space jam

如果狗會係讓球方面出多幾個盤揀就好

帕丘卡入未

同路

入未呀比卡超

澳彩呢方面比較好

柏林大🤘🏻
聖保羅半大全大🤘🏻
高士路半細全細🤘🏻

容隊零射門 不得了

通常一射就入

入未呀 屌

一早話買皇蘇+1

尼卡沙守得住

客隊守住就晉級

祝你中

我敢肯定主隊90分鐘內贏唔到

其實你肯入未呢

主入未

主隊肯入未呀屌你老母

唔入俾人入

呢類型賽事我睇過不下一千場，無非都仰主隊狂攻不入，客隊一個反擊收主隊皮，臨完場主隊追和1:1

上盤

😋🤔

派未

睇個勢主隊已經冇力

應該 1-0完 365有鬼

昨晚訓前買左1.73大球 😔😣😤

比卡超入未

大條撚

😫😿

你識人係度做？

比卡超不入波了

唔理幾多 主隊贏就夠

腰斬啦屌你老母

20分鐘比3粒我😻😼🤔

買下盤有乜好？好就好在一開波已經可以笑尻上盤輸緊錢

On9何其多

幾多人跟左貧買主

保守估計1000

13角 有即場咪好

上盤贏到我即刻死啦

肯入未呀屌
細波同上盤揀左上盤 屌。。。

入未

No eye see

由頭笑到最後

😻😻😼

射廿幾次都入唔到 廢到

allin左
似奶野多

主大船沉ed

反正都輸錢 不如你輸埋波

☃開波前見到大都回飛 就知仆街了

輸撚晒

上盤仆埋

贏少左300
獌聯肥雞還我血！！！

Rc客

琴晚臨訓all in左疤贏 仲發夢見到贏錢拎去玩
訓醒一睇

連幸福都輸掉醉在長街

呢排d半一盤真係狗也不屌
尼斯 比卡超 我屌你老母呀

巴塞冇輸

紅牌

絕殺佢

我都冇晒d血😢

12m?封哂盤

上盤贏到我自爆

五分鐘！

我都跟左大家主

恭喜不用自爆

一球啦唔該

似乎有人做智者

射左六千幾球都唔識入

RC

Ft1:1 16c

完了吧

完

下盤goal

大船沉末

咁樣斷尾關

Jumped 皮卡丘 同隻馬一樣咁西

知錯了 應該買細波...

比卡超 波又輸馬又輸

垃圾 一起身就嘔5舊出黎

垃圾馬

留返一千今晚上1皮先

上盤23射無入😂

好波下盤

今晚黎過
琴晚小注200推 由400推到2000
Cash out再推過
巴打今晚見

今晚到我表演 想贏錢冇難度

絕殺永遠不會發生在我身上

冇波賭冇人

有人

輸鳩晒 急流

你好似成日輸

有冇人派我

今日啲波真係冇眼睇 過番啲錢番銀行買下嘢食算

3星期都係輸 點睇

派我改運

係都你派我

覺唔覺重心通常都炒

所以唔係重心

今晚有無水

5覺 我係咪都炒

重心都係平注推 費事一下jump😂

比卡超IFC齊jump團，有無人join

射咁多腳一粒都無，好辣殺

唔覺
但係盃賽或者晉級賽好易炒

唉唔想賭波

咁易放棄？

一開新壇就知波po邊個係an狗

大注豬細注win

均注囉

重心

李城 大
修咸頓 大
曼聯 細

睇下聽朝巴甲 阿甲 有冇心水先

一齊jump

不賭波了

輸死人啦 1500--->200

最後一場盤錢

8k -> 2.5k ..

+1800-> -3000

3000->1500

100>800>0 嘻

今晚拿玻里點睇

早飛已買畢爾包 🤘🏼

賭波然
賭馬豬

4.5角大重心唔跟？

跟左
西甲
嚇餐死

2.5 3.5 4.5食哂

誇張

買左牙 之後推左里昂

海灣者 阿美高水全格 斷比卡

心痛

新手留名🤑🤑🤑

今晚重有一場99%重心角球

琴日朝早你又話要psg

想知

莫b反手

波台個個都貢靚仔

最尾諗諗下覺得好似有伏

hi 經濟學渣

跟實了

無錢跟了

最後200

一大注就輸我屌咩

女友話想係淘寶買個燉盅😰😹😹

買什麼

bomb

準備all in了

睇定d 10點出水

莫b 我又得返100了

有咩問題

ok

派我 100都沒🙍🏼‍♂️

明明琴日然到開項

墨超輸1200

好怕炸左間屋 勁過note7💀⚡️⚡️

見到莫b 放學

可以講下邊埸嗎？

經濟學渣點解柒左咁多

又要等2點

重心一場 莫爾朋友隊

🙀👺⁉️

係我自己唔堅定

波膽學家去左邊？

返緊學喎

打錯放*返

Who r u

u 讀hkdi

係人都知啦

禾刀系

係 波po有幾個都係

我火系

我劍系

莫b今有返DI比賽

你傻系

我屌你老母臭系

貧巴今日有水嗎

今晚繼續出水

留名學野

國米個場

A li a li ba ba~

史特加[-0.5/-1] !!
拉斯彭馬斯[0] !!
布拉加[-1] !!!
甘拿斯亞[0/-0.5] !

Gun

見到你就嬲 屌打唔入

拉斯彭馬斯果場讓0球點解唔直接買主

我都有買自己嫁 好彩平注冇大注

有幾場一樣

點睇木耳隊？

26號出糧 28號豬曬
又要等下個月

和波呢？

仲諗緊要唔要包包好

？

原來借咗出去
冇留意
呢場冇方向

哈特斯菲爾德

願可做你 腳下那堆爛泥～

點睇莫b隊？

Win硬

Poli?

星期一咁多波

!!!係代表信心..定危險程度
得番200$.........

慨嘆程度 代表佢有幾愛隊波 如果咁都輸波 佢都唔願做人了

唔要包真係走寶

等聽朝出水
夜晚無乜好賭

Polipoli放工未

無人上lihkg了

頭場讓和

頭場買雙數先

畢爾包平手 or +1

拿波角大

留名

自從改玩現金卷 少賭左好多😂

試出
布拉加 入球大
蘭斯 入球大
哥列迪巴 入球大

頭場雙

我老死利迷犬有冇移民過黎lihkg

頭場不了

有冇人有睇廣州恆大拎冠場波
世紀假波

收到風利迷係an狗

對左史特加

Kayan 頭場大小點揀

就月尾啦終於

我想入地你個系

Kayan

kayan 頭場 下？

莫b明言咩都要大

第一次用android apps留名
頭場西瓜皮下盤有冇同路

回歸

Andriod有了

android 撚

有無android大蛇轉會

成人台呢

An 機過兒 黎未

悶死人啦

an機終於用列

包仔角大

嘻 終於有app

海馬蛇上水未

嘻 打完比賽

跟！

😆😏🤑🤑🤑

lihkg 第一個留言

成日追唔切post

一球盤恐懼症

你好

HKG+ mon post 撚
Lihkg希望入黎跟大蛇們屠狗會

斷腸人在天涯 留名

邊撚個拎左我個名黎用

🙄🤔😹😹😹😹

新人留名

好慘

新人留名 希望盧狗可以帶領我贏錢

女友淘寶未 想睇爆炸

😆😆

篇文作成點啊

多了個1

莫b好靚仔

an版無創意台既

唔知邊個偷我個名 有無得改名?

未 而家諗計delete架購物車😸🤔

偷名撚死全家

有

過兒都過左黎

盧真係好鬼勁 日德意法西全中
可是沒出水比我 有甚麼撚野用?

盧狗有無上呢邊? 掛住佢

頭場角細

莫B

柒撚到

靜啦 你偷到我個名 但偷唔到我既眼光

你個名

你可唔可以pm me
我仲未知邊位係你

重注了

all in了

牛口非

夜d仲會唔會出國米？ 定用呢場取代
利申想跟

屌你老母連你都笑我
偷名者死全家 識醒就一日內比返我

連沙狗都拎返個名

過兒係邊

好旺

柒頭

女王死都留係高登 懷疑佢同牙joe有路

屌柒佢

無女王

無網頁 貼圖好麻煩

依加呢到我話事

有牙

Check

幫我入錢ok？

多左個1 字好柒

要返工，不了

加粒仲好

琴日就係 今日開始由我渣fit

可能女王個處就係比牙joe 拎左

24 bb 過左黎未？

其實點解唔係2 要1

你乜水

食屎🖕🏼

hi 新名

斷腸人

一開高登 9萬1在線人數 之後F5 20幾萬
仲假過意甲

咁好d

有水未

岩岩讚完你，呢又下柒過
斷腸人

一向都係假 以前好似係1秒加3個人

做乜鳩

btw 你係邊個?

莫b開分身

波po是我莫b的

本人是莫b你好

收聲啦

乞求有人派我
無哂錢點創業

關蟲蟲喵事

食屎好嗎
莫b邊有你咁正常
莫b出名on9

all in 我屌你老母

無二寶 大衛 我唔想做人了

利迷子
點睇你老死巴迷子一去旅行即有An 版LiHKG

大膽

無女王，24先無人生意義

我老死

同巴迷子隻黑雞唔太熟

想改個新名 有咩好提議😳🤔🤔

經濟學霸

an機

唔夠型⛄️⛄️

靜啦莫b

🤔🤔

XD

利迷b

Hi

大家都返到屋企了

試出
布拉加 入球大
蘭斯 入球大
哥列迪巴 入球大
國際米蘭 入球細
畢爾包 入球大

靜la

Poli傳人

想參觀di

1.柏林大🤘🏻
2.聖保羅半大全大🤘🏻
3.高士路半細全細🤘🏻
4.😴😴😴😴

波台風記

笑撚左 成班辣殺無左自己個名 嘻😆

今日鋼仔來搵我

😪😪😪

你又典

😝😝

wt

唔識揀

有d保留，買即場好過

收到風頭場角細99%

莫b正on9

嘉欣連覆幾個好好笑

海馬將軍好波

經濟學家（退役）

恰人窮既

😟

哈哈 駁唔到

認同

你個名後面果兩舊咩黎？馬桶？

狗名